有冇人覺得自己係一件垃圾

書又讀唔好 仔又溝唔到
能力比唔上人地
做野要比人勤力十倍先做到正常水準
每日都做緊自己唔想做既事
有人話所有野都會變成過去
明天會更好架
咁呢一日幾時先到？ 我睇唔透
同人講都冇用
佢地只會話係咁架啦 我仲慘過你幾廿倍
到底有冇人明？
唔想面對呢一切 不過呻完就算
聽日一起身 又係要面對番呢一切

所以我成日做嘢都hea做 就係驚認真做完都係做唔好

做人輕輕鬆鬆 開心咁過咪算
唔好chur得自己太盡 會好易有事

所以依家好多嘢都唔咁上心了

Same feelings

我成日唔去進修學野就係驚發現自己係件廢柴

我明。
你最引以為傲既長處只係人地既短處。
你既最精彩節目人地平時已經發生緊。
你既全盛時期都唔及人地人生最低谷。

嘩好應

我都想有人支持 不過依家唯有靠自己

其實我點努力結果都係咁 咁不如慳返啖氣好過

好辛苦先做好自己既本份
已經冇心機享受生活
其實只係生存緊

我都係到念到 自己係到做緊咩

渴望被成全努力做人誰怕氣喘 但那終點掛在那天

係一種無力感
有時真係覺得自己捱唔到落去
但又死唔去
其實自己都幾堅強 咩都踩唔死我

唔知做乜copy 左段出來

7.7

唔好呀 生存落去本身就係個希望
雖然呢一刻係絕望 但唔代表永遠都係

做咩姐你

Same
一日過一日唔知為乜

曾經有過呢個感覺
嗰種無力感係重到好似壓住個人咁，咩都做唔到
好似有把聲係咁數自己有幾差

返而大個咗（老咗）對好多事都冇咁執著，睇得好開
覺得要對自己好啲，唔好過分要求/逼自己
生活會易過少少

same
無長處 成績又唔係好
真心朋友又唔多個

每一個人都係咁樣
雖然話人踩人

但係就算入到神科hku mbbs
呢班本身已經係神手既人，都係爭緊高分

邊有咁多TOP人
有都唔係你同我啦

唯獨最開心果間就係出糧果日

我係男仔版本 女又溝唔到 其他全部同你一樣

過多幾個星期我都可能係垃圾

工都無人請

仔又溝唔到 學又唔想返
日日諗幾時會開心
開心其實冇存在過
攰到就崩潰
日日都喊有咩意思

絲打呻可以搵我 哈哈

I know that feel,sis
被世界遺棄不可怕
利申：男版垃圾

我都想好似你咁睇得開
其實可能係我將件事睇得太重要

我得一兩個真心朋友
唔敢想像冇左佢地會點

所以可能對自己寬容d
做到無愧於心就得

same 仲有兩年要捱

做人要有自知之明
都係唔好幻想太多
無謂空歡喜一場

點解

我

樓主一定個樣好柒

同我一樣
不過我冇日日喊咁嚴重

誰說會與我騎迴旋木馬 天黑透了 伴我一起歸家
是我或你犯錯了嗎 人被半路撇下
受那風吹雨打

係呱 你話係咪係囉

即係係定唔係呀柒頭

呀木，你不如唔好叫…

悲劇人物